喺條街講粗口會唔會畀人告 "在公眾地方行為不檢"?

會 公安條例根本屈機

班賤種冚家鏟警察指撚夠未

如果匪犬就唔會

On9毅進仔 以為自己咩啊 屌你老母咪屌你老母 洗撚俾面你

痴撚線 以言入罪？

行為不檢要個行為(講粗口)會引致他人發生打鬥先算 , 所以屌狗係唔犯法

咁今日叫人報仇, 要開香檳嗰隻曱甴係咪要坐監?

警察話告乜就告乜

撑警大會大叫dllm咁點算

有黑警在場，會
無黑警，唔會

咁你屌佢 佢打你 算唔算

由popo示範非正式法律引用 佢打你=襲警